眾新聞 河北南宮市逾40日未解封 惹居民不滿：捱貴菜 食老本 敢怒不敢言

眾新聞
河北南宮市逾40日未解封
惹居民不滿：捱貴菜 食老本 敢怒不敢言
Feb 17, 2021

眾新聞
57.8K subscribers

【敢怒不敢言】河北南宮市1月初新增確診病例後，當地政府下令在全市實施家居隔離，至今超過40日未解封，約36萬名居民的新年都在隔離中度過。

大批居民在微博質疑，為何南宮市已降至低風險地區，但仍然未解封。有居民指做了26次核酸檢測都是陰性，亦有孕婦指產前檢查都做不了。網上流傳市內仍有確診病例，但官方沒公佈，因而不能解封。

令居民困擾的還包括物資供應問題，有當地人向我們表示，要靠自己上網搶官方指定的高價菜，目前只是靠積蓄過活，敢怒不敢言。

假封城,真回血

敢怒不敢言就自己收皮啦